Asso仔 讀緊psy同soci 求source

依家好多assignment要做 點先有得攞高分😭

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀